你班仆街hey0 milk仔係咩意思！！！

做得好

屌你老母

樓主25

冰個咁pk, 欺凌milik 囝，我仲等緊星期二佢出文

拉b我屌爆你女友

佢件垃圾走數

唔好意思，臨時有野做，聽日先更新

樓豬冇女
一世打飛機啦你

唔好再恰佢啦

Ho ball

我懷疑佢用左時光機

佢D女友係雞係公廁

阿狗有前4
我幫手出文

準備bin

呢個真